818一定要叫所有人出來

呢幾日軍心已經散曬，
呢四五日，葵芳亂放催淚彈，到少女爆眼、少年磨頭，克警扮鬼到太古打靶
目的就係要一次過迫癲全社會
依家大家係咁講邊個係鬼，邊個中計，邊個係乜撚物撚
大家唔好再分化，唔記得五年前係點樣比人打殘？
你當我和理非撚好，大台撚又好，當我發嗡風都好
八月十八號一定要來，無論克警批唔批都要來
要複製返一百萬二百萬人個場面出來
唔係要政權收手，呢個政權係無得救
而係要提返自己，出來行係為咩
出來示威，唔只係剩係對付克警，克警只係擋箭牌
而係呢個要仆街林鄭收皮
垃圾會知道功能組別唔係大曬
要比雜種知道香港人唔好蝦
記得點解出來，唔好比仇恨spin走

榮辱與共，同上同落
唔篤灰、唔割蓆、唔分化
要講到做到

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1